何君堯個身型算唔算Ｂｕｌｋ緊

講真，佢算操得幾好睇，又實用，連刀都擋到

有冇手足識點操呢種body??

無腹肌

@世界情色汪

呢種都吹奏 真係抵你溝唔到女

Bulk 左幾十年算係咁

樓主真人型過99%連登仔

君堯身型同The Mountain有得比

如果我bulk到咁應該會死撚左個算

拉

夜神起義Bane

我gym界新手

ching插細力啲ok?

大隻得黎又唔會話太乾 幾好睇

唔好再講呢個小丑

拉

ching所見略同

呢啲穩重身型食唔少女

一去不返bulk

成個 b a n e 咁

bulk乜鳩
想bulk去搵胡師傅健心啦

操多d 袋底推杆 包你練到胸肌

連續Bulk左20年

算唔算深藏不露

占奔，點樣先可以操到牙堯甘牙？

真bulk 唔係咁

尊重啦

我都問緊呢到啲ching

一修水就不得了

你有冇人咁多頭髮先

好似黑神起義個bane

讀返個法律學位先

牙堯好似甩左粒Lin only

俾人打到咁仲話唔關事

何君堯平時應該練開鐵布衫

佢個 body fat％有點高

膠post

拉

都甩咗粒lin

鐵布衫係咪唔包lin

河妖武功高強，冷處理就得。不推文回覆。

佢個樣幾撚得戚

冷處理啦

可能練緊哩土鐵布衫

講堅，我一出世就bulk 到依家都廿幾年，我都唔敢cutting,我驚嚇親我自己。何妖bulk左50幾年，如果佢cut

好撚可口

盲左?
各位善用不推文回覆

【正式宣布】天誅都唔割！

義和團 緊係刀槍不入

聽講張華峰bulk到擋到子彈

Ching識貨，堯清而家有個bulking program，係佢大佬雜清比佢，如果修左身，會好接近佢大佬

雜清圖

人地手瓜都大撚過何妖肚腩
點樣比

屌奶星，監警會副主席張華峰個肚大到就嚟可以好似彈珠人咁射出嚟

詳見呢個po

大bulk

你個名

BTW拉

脂肪比例過高， 唔似得人哋係連埋肌肉一齊增加

屌你老母垃圾po

你班波台友圍圍喂吹幾大都得ga啦

波台嘅幽默感真係好高
睇親啲假膠post都笑到甩肺
Bulk緊都俾樓主諗得出 樓主好型

其實佢著衫ok睇得 夠肥壯 膊頭夠橫撐到件衫

Btw拉

blocked
on撚鳩, 呢D垃圾都可以開個po講

垃圾
拉

班友見到樓主ig應該會崩潰

佩哥follow了奔ig?

是

真

屌你 成個鍾景輝咁樣

樓主係個種係街我會偷偷地望

佩哥

咁都要block...

討論區唔比人討論

啱啱多左幾個follower requests

睇落似gay....

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

星期四 11 · 14
世界盃資格賽：香港對巴林
- 20:00 香港大球場

星期六 11 · 16
香港同志遊行
- 15:00 維園＞中環愛丁堡

反中共極權 聲援維吾爾族、藏族人晚集會
- 時間待定 中環愛丁堡

星期二 11 · 19
世界盃資格賽：香港對柬埔寨
- 20:00 香港大球場

詳情參閱：

個底唔差 請教練練幾個月應該有野睇

巴打有起承轉合 呢篇文高質 起碼有八十分

夠啦屌 講夠條垃圾未

我都學緊佢咁操

腹肌用嚟睇嘅姐 佢依個身型 rock都打佢唔入

推

傷左邊？

On9

推 1/10

推 2/10

洗眼

推 3/10

Pull

笑撚到仆街 食緊lunch d人望住我

經典潮文

希望大家可以容許下幽默感

奔食開鐵？ 牙堯呢種身型算難操 起碼廿年底

牙堯佢一拳一件啦

一個肌肉 一個肥肉
咁都有得比？

人地假假地都黑社會。。你當人流架

佢地希望眾人都要苦行式抗爭...

我而家身型去到佢一半左右，未bulk得起

唔好推濕鳩po

占奔好波

正常 你太年輕了 有排操

......

其實到佢咁既年紀既男人唔係大肚腩就甩頭髮

何生個樣唔差 身材又keep 到無走樣，頭髮又濃密
學識又係大律師

好多呀姐呀婆 完左更年期 都濕濕地

而家係打資訊戰既年代

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

樓主有外國護照

屌打你呢啲BNO都無既新移民啦

渣撚爆你個頭

牙堯仲大隻過我

唔濕都扑濕你個頭啦

應該要戴bra

高大有型識著衫

唔好亂吹奏了

占奔很普通的...

【眾籌】用民調話比全世界聽，我地香港人無放棄到

【區選戰線】仲有唔夠 20 日，唔該大家將呢兩個網站有咁散咁遠

【區選戰線】仲有唔夠 20 日，唔該大家將呢兩個網站有咁散咁遠

On9 po

玩野咩，佢呢D一睇就知缺運動啦

澳門國都很厲害

睹波

將防禦力集中於一點

青 未操過野？ 咁無知都講得出

咁多人話唔靚 又唔夠膽自貼

似hall of fame wrestler kane
比佢打一拳應該休克

笑死